一句講哂，群龍無首

香港人 怯就輸成世

12號

冇人lead唔緊要 最緊要係要有實質嘅共同目標

有首：擒王
缺嘅係自發組織秩序

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀